動畫史上最慘一幕，不服來電

少女靈魂慘被污辱
反思人類互相傷害既天性，幾有哲學味道

以前高登有個叫ROSE的絲打好鍾意用呢張圖

其實有咩好拗

大哥哥

講緊呢幕？

請問係咩動畫？

Yuru Yuri

唔該曬

螢火蟲之墓
難世上最唔想睇第二次動畫之首

死蠢阿哥為道氣害死細妹，蠢到唔想睇

伊藤誠 下場好慘

路人真

post張空白圖做乜

下一秒就俾人圍

對佐助嚟講其實好撚痴線

2018版

鋼練撚連最慘都要做第一

真係經典
就算超級系都唔會玩到咁串
完好無缺大合照

點會唔係呢幕

不服來電 請問係打去邊

同我講慘？問撚過格斯未

斬 赤紅之瞳 就係慘烈 死鳩晒咁滯

彈丸3絕望篇 學生會互片

殺左成國人抵啦

入黎睇艾斯但係無

邊有成國人呀

我屌

小學睇個陣已經係咁諗

之後被同學屌我冷血

由佢個樣知道咩叫"嬲撚到核爆"

好撚好聽嘅希望之花就係比呢幕玩爛
真係好慘

殛克哈爾德

格斯真心慘

呢套咩黎求名

這套卡通叫什麼名字

終極boss
次次睇到心寒

D鋼煉撚好撚煩
成撚人卜話鋼煉乜乜柒柒
又話而家D細路唔識欣賞
惡撚過老屎fuck

好羞恥

透明人魔

西諾流星號 miss咗個下之後自殺式襲擊

點可以無呢幕

其實係d惡搞衰
攪到呢幕個氣氛咁歡樂
老老實實呢幕其實都好撚慘
澳加團長無端端俾人殺
重要帶著遺憾而死
利申:第一次睇呢幕睇到我眼濕濕

睇親都好唔舒服

呢個都好sad

仲以為係 EVA 明日香決戰量產機果幕

呢幕唔係打完個幕咩

睇完結局真係屌咗一聲， 點樣可以將咁好嘅故事寫到個結局咁垃圾

首哥一出嗰下

歌

卡米那都未出聲

係咪就係果幕？
我唔記得
好多年冇睇

希望之花呢首歌好神
啲歌詞同鐵血個故事好夾

一見到個topic就想入黎講呢一幕

細個睇到有陰影

打係之前
明日香打輸左咪比量產機釘左係度
然後食左佢呀嘛
好似係

最少只係二號機比人生吞唔係明日香自己

垃圾過氣糞作

最後明日香有無死?
利申:我無睇

這樣的世界你們滿意了嗎

最近勁多佐助meme

漫畫結局仲慘，就咁簡單一排空櫈背後到底有幾咁沉重

細個睇完好想食肉。

真係好唔想佢爛尾, 但點知唉...
之前XYZ已經黎一次

日本人好有骨氣..... 早年有單新聞話有條友失業窮到無飯食情願餓死都唔拎救濟。

地球防衛少年?

冇 最後佢同真嗣都生存

同其他比好似唔夠慘，
初初仲諗緊佢哋用咩方法救全家，到爆炸嗰嘢停埋首歌先知咩事，睇到我流眼淚

我估係痛死?
機痛人仲痛好似係

電鰻死個幕唔會再慘啲咩

有個講法係話由於明日香同二號機太高同步率
變相二號機所受到既傷 明日香都會受到
所以點解明日香俾量產機釘住左之後
向天伸手 俾量產機掉把假朗基努斯槍切開二號機隻手果陣
明日香隻手都好似分開左
所以 二號機俾量產機食
某程度等同佢俾人食

嚴格黎講係變左橙汁但因爲真嗣放棄補完所以生存
呢幕真係痴左線

係

不痛 小東西 一點也不痛

幹你小高

自來也沉緊落海嗰段說話
仲有代表小南嗰張紅紙飛返小屋

嘩 屌d回憶返曬黎
細個睇到依到 頂帽一飛起個吓再播埋首歌
雞皮都起撚埋

其實算打贏
不過量產機不死身 滿血復活輪左二號機大米

呢幕都冇

on9 仔 x2

無school day?

同佢打過機就知係終極人妖

建議任何人開動漫畫post前都係1樓加返鋼鍊先

School Days

惡魔人crybaby
第9集，睇到好難受

完

屌你老母 出我張王牌
依一幕堅係動畫史最撚慘 完全令人崩潰

休比

最慘北斗神拳
地球核爆

簡錯相

等人po未聞花名最後極老尷場面

諗唔到唔係格斯嘅理由

你比人放上枱

即係點？犧牲左自己？
無睇所以唔太知

一打十萬

有聲

呢套堅係慘雖然未到格斯級數
當時睇完個feel勁 sad
最記得有個女仔被姦報仇

最慘無乜特別印象，但喊得最甘係睇海賊王燒梅利號果到

呢套一路睇一路喊

呢幕對我黎講係最慘

笑到仆街喎

最撚慘係依個只係一切嘅開始 ，往後人生中為覆卓，但作者講明冇好收場…………

好慘

你無性

肯定係烙印戰士

請問呢套叫咩？

あかり

葉恭介最尾一場輸波果幕

細細個接受唔到葉恭介會輸 雖然依家都接唔到

uninstall～uninstall～

烙印戰士/Berserk/劍風傳奇

其他成員都已經夠慘 但依幕真係睇到人心痛

郵件⋯⋯終於送達了呢

銀魂撚表示呢幕舖排得好格硬
為死而死格硬造死佢咁
猩猩畫王道路線後期真係麻麻地

我都諗起佢
但最慘係兩條女

冇咗架飛機㗎

睇過 醒唔起咩黎

同意呀呀呀，要死嘅近藤冇死，連片粟虎都捱到去新連載

但佐佐木&信女關係寫得好好，由兩方都係想有人陪先一直唔講真相，到最後佐佐木改名個度，真係全個再見真選組篇嘅感情大爆發，以佐佐木之死扳回一城

七大罪 團長想拎返能力 無限loop條女死嗰part

洛叔

呢一幕

作者仲要特登俾啲時間主角同個細路囡玩吓
陪養吓感情先殺
真係去到好撚盡

仲未有禮物盒？

呢幕表現到咩係哀莫大於心死

修茲中校

呢套咩黎

斬 赤紅之瞳 第17集

火星雜種

重有初號機拆3號機個幕

仲有零自爆個幕

I SAY YES ずっと

估唔到有人推呢部，
ching sick ball。

請問呢個係咩漫畫？

Crybaby

咁呢到真係00後論壇
90後都是老餅啦
地球防衛少年

屌，笑撚死我

斬 赤紅之瞳

細佬嗰集都係痴線

斬 赤紅之瞳
車路士真係好撚陰公
暗殺殺著個唔正常嘅人 明明即死都冇野
走佬想變身就比人斬手指用唔到帝具
身就比個癲婆隻pet食左
個頭就比人插係村落中心祭旗
最重要係佢人設冇得彈
偏偏要咁死
不過講慘google fighter應該最慘

老虎死果幕

最慘未必係
細細個睇數碼暴龍，太一坐火車走，成班數碼獸 追住講掰掰，睇到我流馬尿

車路士

世界上最幸福嘅女孩子

No game no life 動畫好似仲係得一季

自來也都冇

ok
電話號碼幾多號

係咪叫火星異種呀？

對佢哋兩個嚟講happy end嚟喎

Gundam Thunderbolt...

好似係

想問嗰集 係做乜嘢 咁慘啦？

Hello : lock on lock on lock on.... 跟住首ed一出

第一季

佐為

金木研

數錢同Mail嗰度

原來套漫畫都幾頂癮

唔放慘果張，果陣睇到屌左聲

小魚乾不停滿開嗰part
兇真點都救唔到真由氏
次次睇都feel 到嗰種絕望

伊斯力死果幕都好慘

有冇依幕既GIF圖 每次諗起都會極心翳

七海永遠存在我們心中！

呀真變埋精神病人

咩動畫?

第一次喊

咩慢畫泥？

西遊 個編劇同畫師
瑪莉與野狼

叫咩名呀ching

零使

其實鋼煉大哥哥個幕係幾令人震撼,幾激動
但係成日被班人拎出黎loop拎出黎講又吹奏又整meme圖又成
搞到而家見到個幕無乜感覺之餘仲覺得有啲煩膠

每次睇都覺得好心噏 明明早少少可能仲有得救
點解好人永遠最早死

btw 佢係我睇咁多動畫入面最佩服既男主
難得可以達成夢想 但又出意外
臨死前仲可以諗起妹妹而做Donor

啲公仔熟口熟面

一定係呢幕 細個嗰時睇sad左成個月

麻子

依套咩黎?

真三國無雙8

真三四啦 真三8 太垃圾

幫手貼返

正評左,正評埋右

應該好少人記得"大雄的生化危機",所以先咁多負皮
其實隻GAME好經典,將一個童年回憶硬生生CROSSOVER恐怖野

受嗰家人氣慘過死啦下話

po圖打埋個作品名係咪真係咁難?

呢幕堅轟烈

其實個靚仔好難做得返正常人，至少做唔返正常靚仔。
嗰一刻佢既童年已經即時結束左。

高達條女殺咗巴尼都唔知,仲叫個細路問候佢

Berserk Casa 比人「強姦」個幕

心寒到射唔出

哥布林殺手

估唔到冇人講

呢套無喊動位,唯一死得可惜係建御雷艦長,救完個仆街仔殺返自己

絕望篇抽出黎再鞭

其實成出野朱古力無變弱智
同無魔劍 少d黑衣人
就變神作 我屌你老母

今季新番 盾之勇者成名錄
無啦啦比人召換過黎 但係冇人睇好佢
比隻臭雞屈強姦
由原本天真爛漫既細佬仔變成咩人都唔可以相信
睇到都覺得慘

jojo既話謝比利死應該感動過樓上

入黎就係想睇呢張
正評數已說明

泣系gal 中既最虐

正
神屌

鋼之鍊⋯⋯⋯爸爸⋯⋯⋯

唔係唔記得，唔洗呢d位都扮老屎忽嘅，咁依加講緊動畫慘嘅一幕呀嘛，呢個又唔係動畫又唔係慘，你自己都識講恐怖啦。
離哂題咁點正評先。

唔通討論緊恐怖動畫我又彈個男兒當入樽出黎，之後無人show我又係到話無人識野咩

石女喜迎破處
有幾慘？

呢幕都無？

米蒂

哥哥 食唔食糖呀？

d人無睇過

有D突然啫未算慘，亦都係呢度開始故事先真正緊張

明仔

好辛苦打赢斯洛哥但最後都被人搞到痴左線變左弱智仔

算啦 zz又正常返之後做醫生
電影版又改返無事

呢套係咩

驅魔少年

反派出隻2打6可以滅主角團

笑撚咗
散步帝懶係感傷既死樣

伊迪安最尾果集冚宙剷

唔怪得咁熟口面
其實套野完左未

咪係免費幫佢破處仲想點

死喇,J錯人妖
死人妖仆街啦

其實套嘢叫咩名

依幕真係由細個到宜家都係會毛骨悚然

係，段片中間嗰堆藍色嘅機械兵器犧牲咗自己靈魂，
雖然對機械嚟講無死呢回事，但睇咗咁多集之後睇住佢哋個AI好似小朋友長大咁越嚟越人性化，又發展出唔同個性，呢件事之後佢哋個殼仲係一樣，不過入面嘅AI已經換咗，同死咗無乜分別，個感覺好唏噓

聖槍修女

宅男女神殺人狂

動畫史上最廉價的死亡就係
艾斯為白鬍子榮譽名聲而死 勁弱智
咁重視名聲做海軍啦屌
海賊梗係命仔緊要 走咗佬先算
死完路飛條契弟仲係嘻嘻哈哈咁過 完全冇成長

喊到痴線

條女幾好j ,漫畫可惜停左無翻

又啱
後面啲發展慘啲

重要有隻機器人出黎 同隔黎果隻拍手掌

吾皇今年有機復活
All Hail Lelouch
All Hail Lelouch
All Hail Lelouch

黎到呢度之前我係俾個女睇既我唔睇覺得屌美少女變身好撚悶，呢幕之後個女就開始唔睇變左我睇。

輕小說黎講算頂級
同埋係一打七萬
魔禁新約寫個當麻對全世界都寫唔番呢種感覺

永遠都係零使最正

大哥哥？

巴麻美慘烈程度比起沙耶香同杏子真係差幾倍

記得六歲果年第一次睇
試問果時幾歲細路邊識咁多劇情
睇到最後喊到我狗撚咁款
到而家都唔敢睇第二次

零之使魔?

罪惡王冠 最尾條囡為咗復仇獻身比個茄哩菲

Angel beats!

最終兵器彼女
唔記得動畫有冇做到結局喇.....

4259

咁大個人廿幾歲仔 每睇一次呢幕就流一次眼淚

學姐冇左個頭

屌你係都唔好擺阿卡林上枱啦

果幕應該算熱血，唔算慘？
睇左10幾次，但每次見到cap圖都係想再睇

agger
冇曬上述咁多on9野
我覺得團滅結局都可以接受
觀眾睇完可能唔會咁嬲
反而會對主角群嘅遭遇有所感觸

竟然無人講e幕

本身唔知才狗會番生搞撚到個時仲係小學雞嘅我喊左
個幕真係好壯烈

仲要有一開頭佢整暈614黎鋪墊
訓係地下等死個嘢個時真係眼濕左
之後花枯614尻叫尻喊再心鬱啲

明明睇得兩三次
但係動畫個幾幕都家陣我都仲記得

屌，原來有，梳，自膠

佢訓係度再配埋首op既Bgm版真係好撚癲
可惜第3同4季爛到仆街

哥布林有更慘一幕

睇到呢集就算
動畫後面真係麻麻

不過都追到底
可惜作者死左
小說結局搵左人代筆

滅團基本上都係情理之內，我重等緊佢點滅團。
點撚知出個魔劍海同朱古力on9化，搞到個故點都兜唔返。
初初出魔劍殺大哥都出得靚同大把空間駁故

帶土俾巨石壓到嗰下好sad

自來也老師

哥狗欠上帝一個世界盃

達郎絶望

風雪最後都有返嚟
買大送細啫

休比 ??????

呢個唔係 Lost Canvas 白禮 mei ?

我下面咪打左up錯圖 冇禁預覽既下場

講得出螢火蟲之墓就知咩事啦......

我睇再見螢火蟲

真係好撚慘..... 音樂突然間係我腦海度出現.......

好想佢出第二集.

補番

Reply 左先睇到..... 真係好想佢出埋下面果一 Part......

新嗰啲聖鬥士都冇. Lost Canvas 咁好睇

歌好聽 漫畫睇到最後 天馬vs哈迪斯果part

帶土同琳
自來也之死
寧次

op好好聽

痴撚線,睇完心情好耐都平復唔到.

呢套野一定係最慘

我覺得尤菲公主最慘

改得係幾好...

邪不能勝正

夢ならばどれほどよかったでしょう

我都想佢出第二季，如果有埋佢姐姐戲份就好

震撼

格斯

前面有魯魯有口口 仲有呢兩位

依套係咩?

psycho-pass

笑死

Berserk
烙印戰士